迷霧裏～最遠處吹來孟晚舟

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 孟晚舟
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

俾啲掌聲自己 好唔好

香港人（啪啪啪）移民（啪啪啪）
香港人（啪啪啪）移民（啪啪啪）
香港人（啪啪啪）移民（啪啪啪）

上一頁 拉